［求意見］同女朋友一齊左三個月...

同佢識左年幾兩年，未一齊之前覺得同佢相處幾舒服，大家都有共同興趣，感覺係一段會有將來既感情。

一齊之後同預期一樣相處得都幾舒服，但最近發覺佢每次遇到不如意事就會text 我知佢唔開心，而且每次都要我text 氹返佢，佢話過自己好需要人氹。但問題黎啦，有d 事例如返工遲到左、差d 唔見野(最後無唔見到)等等好小既事，我一旦覺得好平常無text 氹返佢，佢就會發牌氣，有時就算我認返低威，佢都可以繼續嬲我無氹佢或者果刻覆佢個語氣(太理性？)。

而且一齊之後仲發覺佢好鍾意同我鬥氣，至少嚮說話上好少讓我，即使本來件事就可以有唔同睇法既，有時仲會踩到我一文不值，其實都幾唔開心...

自問拍長拖經驗少，到底係咪多數女朋友都會咁無理取鬧，成日想男朋友氹佢，定只係個別例子？

利申：仲好鍾意佢，因為覺得同佢一齊可以做返自己好舒服，只係有時又覺得好似無左男朋友尊嚴咁，一尾以氹佢為先，有時想好好表達自己諗法都唔得或者同佢傾計都要好謹慎咁。

做緊奴隸?

樓主多一兩年就知咩事架啦

做男人lead都lead唔住條女，仲學人拍拖？無撚野呀？

有個fd又係咁
下下都要人哄
你嗲下玩下既話都算啦
屌你老母下下黎真堅嬲逼人要哄返你

我就覺得勁撚煩膠
慘在條友完全唔覺自己有問題
覺得男朋友就係要哄人
睇你頂唔頂得順架咋

我明你，錫住還錫住，尊嚴係尊嚴，要拿捏，經驗啦，好難講你知點做

我覺得做男人大方啲 係依啲咪氹左先囉 之後冷靜左先慢慢咁同佢傾返 傾嗰陣時俾啲面佢

講極唔聽就算啦

慢慢磨合下就okay架啦

氹還氹 長期唔聽話就收皮啦

啪咗未先

含啦八婆
睇你仲點駁我咀

好認真咁燥佢一次底就無事
女朋友見你真嬲就會驚
跟住你再平心靜氣同佢講你嘅困擾，傻嘅都會明解

前提係佢都係鐘意你

日子耐左都無改善？

扑野未

即使知道要氹返佢，但奈何自己都唔開心，變到無咩心情氹佢，佢又因為我唔氹佢更嬲...

依啲真係要鬧先識體諒對方，我男朋友就係咁鬧醒左我 持住有男朋友就可以亂咁發小脾氣，其實內心好想佢緊張，都知咁做好撚煩 熱戀期啲囡囡係咁，你要同佢傾下雙方嘅相處模式。

你男朋友係用咩方法講？面對面定text msg？我女朋友好硬頸同鬥氣，唔知「鬧」適唔適用嚮佢身上...

你未見過
明明係女仔激嬲男仔
男仔嬲
點知最後變咗個女仔嬲番轉頭要個男嘅tum番

依個世界上邊有男人唔係咁

鬼叫我愛佢

你上來問意見都無用
要睇你有幾頂得順
有啲人保護心強，覺得自己SUPPORT到個女仔
可能會ENJOY
有啲人就好頂唔順
好似我咁
有個女仔曾經對我有興趣，我初頭都覺得佢OK
但係大家差不多想開始時，佢就晚晚打來要我TUM
係咪同你好似呢?
分別係我立即斬纜